唔使高興 又唔使散播失敗主義

今日唔係end game
未走自己決定去留
走左聽日再嚟

721

推下 不分化

唔使一日定輸贏

大家都要學習